連仔可唔可以解釋下點解要del我post

搵仔po點解要del？
仲要係關家榮

驚你有事掛

安全起建

人在外國

推

連登都滅聲！！

犯禁制令 可能律政司向法院申請向連仔都del post掛

外國都好多小粉紅嫁 小心d好喎